CNBC記者戴支持特朗普帽子 翌日遭公司解僱

美國一名記者日前採訪總統特朗普活動時，頭戴有特朗普競選總統口號「Make America Great Again」的紅色帽子後，翌日遭公司解僱。

特朗普上周四（4日）在明尼蘇達州出席集會，當地電視台記者邦納（Jim Bunner）於現場採訪，並戴着「Make America Great Again」紅色帽子，其間被「行家」拍照。邦納的公司見到相片後，翌日就開除他。

公司總監諾埃爾（Noel Sederstrom）接受採訪時表示，「他（邦納）違反公司政策，因此不再是我們的一員了。我們不允許員工在工作時身穿活動的衣服。」

報道指，許多新聞媒體為保持公正，不允許員工穿著帶有政治色彩的服裝，特別在工作時更不能觸犯。

CNBC講公正？
收皮啦左膠

現在嘈緊囉，左膠兩套標准

Fox一陣話請佢就

更正返，唔係cnbc，只係當地一間電視台叫kttc，不過都係nbc既電視台

呢啲咪真正嘅法西斯囉

左膠

日日出新聞屌trump 就得
支持就炒

呢間地方電視台唔係屬於NBC，只係affiliated電視台
雖然會播NBC節目，但唔係NBC擁有

戴民主黨又炒唔炒呢

左膠好野
逆我者亡

叫Kanye West黑鬼嗰啲炒咗未